仲翻緊學嘅你哋平時帶啲咩錶

平時翻學做運動冇乜特別嘢嘅話
多數帶apple watch
幾鐘意佢外形 又唔太貴
不過成日要叉電其實有啲煩

有時出街會帶
其實中意黑藍圈GMT-Master II多啲
好似後生啲咁
不過冇咁多錢買

翻緊學嘅巴打們帶啲咩錶？

p.s. 近排想買隻新
巴打有冇budget10k-20k樓下
帶上手幾好睇同幾後生嘅錶推介?

又曬命，做我ＳＰ好嗎

冇曬命囉 呢到勁多巴打有好多靚錶
PM me la sp就

學生哥都Rolex

大學做咗一兩年part-time買
中學都係帶普通seiko
而家有時都會帶吓
幾中意嗰款

呢隻rolex好柒喎 ⋯⋯

我都想買過隻

帶個鐘出街

佢叫心理時鐘

兩張圖係同一隻手?

Daytona/submariner/精工

你直接入專門店買？

錶你有冇？

DW Baby-G

咁有錢既 仲戴緊中學買個隻gshock炸

gay

學生已經Rolex
出黎做緊野仲戴緊gshock

好靚

戴緊Mont Blanc

116710

公廁

平時上pe咪帶下appe watch囉
Casual就帶其他錶
話說
返學見到有d人都帶rolex

呢隻

究竟係學校要幾冇存在感先要搵隻撈嚟曬